蘇斯克查上任後，曼聯破左58年來既紀錄

蘇斯克查

主場迎戰曼城，紅魔最終吞下了一場0-2的失利。算上這場比賽，曼聯在最近各項賽事9場比賽中已遭遇7場失利，據統計這是他們在1962年以後最糟糕的紀錄。

曼聯近9場比賽戰績↓↓

聯賽 阿仙奴2-0曼聯

足總盃 狼隊2-1曼聯

聯賽 曼聯2-1屈福特

聯賽 狼隊2-1曼聯

歐聯 曼聯0-1巴塞

聯賽 曼聯2-1韋斯咸

歐聯 巴塞3-0曼聯

聯賽 愛華頓4-0曼聯

聯賽 曼聯0-2曼城

又話費蛇背後發功好撚勁既

贏果兩場發左啦
其它就

遲d 比痢拎埋冠軍
歷史都無得你j

前幾任破左咁多紀錄都仲有得破
so 蛇

今年都唔知拎唔拎到
要打歐聯又要英超

下場大炒車仔

蘇B上任幾個月好似已破曼7個紀錄

輸幾場就破紀錄

莫耶斯果d係咩

又要講椰子係無辜架
個個洗幾億都打到成pat屎

4任領隊破左幾多紀錄

證明費Sir功力深厚

平反椰子，追究木狗責任。

阿仙奴>>>Big 6,硬仗唔計
狼隊>>>巨人殺手,硬仗唔計
屈福特>>>魔性澎湃,爽呀
狼隊>>>巨人殺手,硬仗唔計
巴塞>>>地上最強,硬仗唔計
西咸>>>魔性重現,爽呀
拖肥>>>利市一哥,硬仗唔計
曼城>>>Big 6,硬仗唔計

結論:足總鳩編賽程陰鳩SOB,我等全力支持SOB重現費sir王朝

三場失九粒

對手N年不勝曼聯

蘇b考牌成功

慢慢嘆 啱啱先開始

9場入6粒 失18粒

有睇都知贏個兩場都係俾人㩒住黎砌

有新紀錄咪唔洗J歷史

上任贏咗十幾場就續約續唔切

其實平心而論 輸個d係正常 big6幾乎全部失分比狼隊 係比愛華頓炒柒左d

費sir之後要負責任既其實唔係領隊 係伍德禾特條撚樣

魔性